你當我諗大左，有少少政變味

去到呢一刻，唔覺得係黑幫做野
沙田警局都落閘
似係內部權鬥
連登仔吹風，吹唔到shk做野，即背後有勢力人吹大佢